818 有無人係會展去完美食展行去維園

太多人行既話咪會塞住行人路， 甚至行左出馬路

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

NOW OR NEVER

818